那些漂在北京的香港人

點睇?

點睇?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無咩點睇 香港人就係咁
只不過今次夏天係香港人少有地唔肯再變啫

快d死